<resources>
    <string name="app_name">PropertyAndroid</string>
    <string name="action_sign_in">登 录</string>
    <string name="tip_enter_user_name">请输入用户名</string>
    <string name="tip_enter_pass_word">请输入密码</string>

    <string name="main_nav_home">消息</string>
    <string name="main_nav_repos">通讯录</string>
    <string name="main_nav_profile">工作区</string>

    <string name="toolbar_tv_profile">物业管理</string>

    <string name="common_loading_empty">it\'s empty here</string>
    <string name="common_loading_error">network error</string>
    <string name="click_skip">点击跳过</string>

    <string name="textContent">
        从十八号，接到表弟突发猝死。老公带着表弟的亲人，赶往太原。下午三点，一个人开车，晚上十一点半才到事发地。第二天，上午十点多，所有去了的亲人，才见到了表弟的尸体。头部，身体各部均已受伤严重，从塔吊直线坠落，当场死亡，血流成河，惨绝人寰。所有的人无不嚎啕大哭，叹息着二十七岁的表弟，死得太冤，太悲惨了，上最后一天班，奔赴死亡之约。老公，小姑，表叔及兵，开始和工地领导谈判，主要负责人是老公，努力地为表弟争取赔偿。我在家乡，只是从侧面了解，谈判从早上八点，持续晚上十二点，连续两天两夜。老公舌战群雄，对方请有专业律师团队，十二人参加，而老公带着表弟的亲人，大义凛然，悲痛欲绝，最终的结果，今天中午落幕，对方一次性付给表弟赔偿款170万。具体细节，等老公回来，再说。粗略的结局，先告诉大家，谢谢大家为我表弟的事出谋划策，倾囊相授，牵肠挂肚。感恩遇见，相识于灵魂，互帮互助，渡过劫难。下午，要给表弟买寿衣，寿帽，寿鞋，幸亏小姑懂得，帮助选购，并帮表弟穿上。表弟的母亲，今年5月份去世，小姑替代表弟母亲的职责，尽力完善表弟的后事。也算对表弟母亲姐妹一场深情的交待。老公请殡仪馆的车，送表弟回家。六点钟，从太原到十堰郧西，来回路费近两万。这是没有办法的事，必须将表弟完好无损拉回家，厚葬。上午，给表弟买最好的棺材，一万元钱，拉到表弟家。出事后，姑父被他妹妹接走，一直不知道他小儿子已死。他只奇怪，表妹去哪儿？慌慌张张，失魂落魄，到现在还不回来？还有表弟一岁的儿子，回家了？当姑父回家，看到家里人来熙攘，门口停着棺材，一瞬间，反映过来。抓住表叔，质问，谁？谁死了？表叔悲怆地回答，平，你的小儿子，从塔吊上出事故，摔死了！啊！姑父跪在地上，一声一声地呼唤着：平啊！平啊！你怎么就走了呢？你走了，我怎么办？为什么？老天爷，您睁开眼看看，您还让人活不呀！姑父拍打着棺材，声惧泪下，呼天怆地。好多乡邻围过来，无不流泪，多好的小伙子啊！诚实，热情，善良，阳光，为何遭此厄运？姑父哭到痉挛，倒地，表叔，表姑又忙做一团，掐人中，将姑父抱在床上，安慰着，人死不能复生。姑父双眼空洞，绝望，痴呆一般地失语了。他不明白命运为何这么残忍？夏天，妻子去世，肝癌夺走了生命，冬天，小儿子又走了，这巨大的悲痛，如何承受？生命是无价的，亲人之间的感情是无价的，表弟用鲜血和生命换来的钱，能弥补生命的缺憾吗？姑父的心在滴血，他宁肯平守在身边，守着贫穷和安稳，踏踏实实过日子，好过意外的降临。三十岁的兵，表弟的哥，这几天，苍老了十岁，摇摇欲坠。为表弟奔波忙碌，平的离去，兵的心一下子空了，精神大厦毁了。兄弟俩从小到大，没绊过嘴，相互扶持，紧密团结在一起。生命薄如纸，意外降厄运。兵哭得声撕力揭，肝肠寸断。这个家，以后所有的担子，都落在兵的头上，再也没有人，像平一般替他分忧解难。兄弟如手足，失去平的痛苦将伴随兵的一生。表弟的妻子，眼睛哭肿了，几天吃不下饭，悲伤肆意弥漫。表弟走得太匆忙，一句话都没留，今后，路怎么走？儿子，怎么办？得到的钱，怎么分？老公心力憔悴，这几天，心智的煎熬，亲情的悲痛，无不推着他，尽最大努力，和对方周旋，一次次进攻，对方的“堡垒”。戒烟的老公，手指又点燃了烟，点燃寂寞的沉思，最终取得比较满意的赔偿。表弟，今天回家，所有的亲人也都往回赶。大家的心，都是沉重的，太年轻了，不知道姑父看到表弟的伤，心该有多疼啊！愿表弟平安归来，魂归家乡！愿所有的人，都珍惜生命，一生一次，太宝贵了！
    </string>

    <string name="pro_my_work_order">我的工单</string>
    <string name="pro_internal_notification">内部通知</string>
    <string name="pro_attendance_wages">考勤工资</string>
    <string name="pro_attendance_card">考勤打卡</string>
    <string name="pro_property_maintenance">物业维修</string>
    <string name="pro_security_patrol">安保巡检</string>
    <string name="pro_cleaning_sanitation">保洁环卫</string>
    <string name="pro_set_up">设置</string>
    <string name="about_us">关于我们</string>
    <string name="logout">退出登录</string>
</resources>
